全香港最仆街一定唔係政府

屌你老母，一定係地產商

又團積農地

又狂起豪宅

又起納米樓

屌你老母

又要左右政府政策

屌 好撚嬲

點撚解要用成世去幫地產商打工

屌你老母啊

拿錢去旅行 去玩都唔撚益尻地產商

見撚到新加坡咁成功 香港就比地產商搞成咁

唔撚係專業人士都唔好買樓喇 每年去番幾個旅行好尻過

點解啲地產霸權 貪撚完 10 世既錢都唔夠

仲要喺 20 , 30 年後 再貪多 20 世既錢 ?

屌你老母 你地全撚部都係得 1 世架咋 你做 1 世人架咋

人地要守業啊屌 我地呢?

投撚錯胎就要成世幫人做奴隸呀

公平咩?屌

推比多啲人睇

唔好撚幫仆街地產商打工呀屌

最仆街係蝗

你老尾 成班又唔係聰明 但係全撚部都係暴發戶

有錢就黎香港做高樓價比地產商賺錢

冇錢冇腦就百五個百五個咁落黎

我就情願倒錢落海都唔撚益班地主
但係連登居然有咁多人屌柒政府想政府送錢俾地主

無政府射住 地產佬會咁惡

最仆街唔係政府 係智障

林鄭仲話冇既定利益 真係聽到都笑

政府唔做野架?
咁要黎把撚?

有得揀咩

官商勾結問題一代傳一代